今晚利狗唔嬲我真係唔撚信

見lead住咁多分諗住破埋雲加個不敗記錄
呢個幾月一直係到陰d陰d咁J
等一個超有face既不敗記錄
今日點知比人炒
然後全世界恥笑
以利狗呢種劣種性格 實嬲到渣實個拳頭

隔撚住個mon都feel到啊 嘻嘻

己經叫緊Kloop out!

不是吧 唔順超咪請雲加lor

慘得過大把Quota俾我哋輸

平常心面對 冇嬲

神父好波

真係唔開心

賣晒vvd mane ab taa 好廢

仲有大把時間比利狗追不敗

駁吾刀牙

OP連開兩個post仲肉緊過利迷

舒服了

想睇佢地拎唔到英超 可以嗎

有英超笑匠洛夫雲獻技 開心都黎唔切

唔知唔好問我

恥笑啦仲等咩

利申：被fd叫開利狗

唔係諗住第一次贏英超就想不敗丫

唔嬲喎

做人唔好咁貪心好

老實講堅驚比武漢肺炎搞到冇左個英超

都話咗不敗得一場Quota囉

班利狗實諗住攞彩攞盡啦
點知柒到咁
我未見過一隊波 lead住咁多分都比人笑
我一個笑就話我有問題姐
咁多人一齊笑就唔係我問題掛

谷左成季終於開始有機會抽水

咁係幾柒 一粒波都入唔到比人3:0

好心中遊球會管好自己隻狗
周圍吠好滋擾

好揀唔揀揀呢日先黎輸
慘lor 除左褲J定既野
要收翻埋

英超都袋左9成，有咩好嬲

最緊要拎冠

邊個滋擾邊個啊

猁狗嬲撚到

我打算推到佢地拎唔到英超為止 點睇

唔好問人點睇啦 自己冇意志既咩

你d舊post推唔到

利狗呢種劣種性格

同差佬 共產黨 並稱三大賤種

你直頭鄧爺爺偷笑開心添啦

共產黨好野黎 咪屈

猁條防線場撚場都係用果四個真係以為無敵架咩

樓主谷咗成年幾，終於射得出

原本諗住早d訓
點知比隊野激一激
但這種感覺不討厭

我星期四都比一隊野激到仆街

舒服了 今晚有教好訓

聯賽空間咁春大

係真利迷 歐聯出局先慢慢嬲

踢得咁閪 再見啦對馬體會0射門仲敢踢歐聯

我想知利迷點睇高普依個on9

領先22分，場場出勝利11人去搏史上第一次兼刷紀錄。

然後輸L左話唔嬲唔失望

怪唔知得咁既海鮮波都支持到咁多年，廿年一冠 who cares

Pin咗佢

不嬲利迷都係話不敗係bouns 輸左咪輸左囉 歐聯決賽輸派膠都係咁啦 冇感覺

你老母閪3月先黎扮平常心

想就梗係想 講到嬲就冇

是但啦 今年記得睇利捧英超啦

冇感覺？個陣成班怨婦到出哂公海屌拉莫斯老母

利? 渣架

笑撚死
諗起死猁狗俾人大炒破不敗奪冠嬲到訓唔著
就想開香檳慶祝
仲要勁多猁狗幾個月前係咁打J
依家同我講bonus, 平常心

利狗仲敢出黎比人笑 ching你好勇敢

有話個陣冇感覺咩

佢地一定隻手震撚住咁打唔介意
實質嬲撚到震
睇死班怨婦由今季開始，
必撚定不停詛咒屈福特降班，斷腳死，中武漢肺炎

又一隊波要比利迷jer😵😵😵
好多受害者

佢地歐聯出局再推

建議你檢討下自己既文字組織能力

你唔識睇前文後理 反利反到傻撚左

係丫，不過屈仔同卡利奧斯要死全家

咁都叫無感覺果陣日日怨

Klopp 死要出lovren條打鈀仔好難唔嬲
明明可以有其他選擇
唔關輸唔輸事

下 隊波唔識射門又關佢事？

福特降班，斷腳死，中武漢肺炎，
啦屌！！！！！！

約要生活好

睇住有班利扮唔care金盃真係好想笑

勝敗乃兵家常事！
放離成條街大把分係手, 洗乜怕 ！ 輸多兩場仲得 ！
2場輸5球⋯⋯呢場係當頭棒喝，好事嚟！
這次敗仗令球隊上下都放下包袱，是好事一樁

樓主，你真是仆街黎

阿仙奴是最勁

直接話失望咪好囉 屌你成班出嚟係都要扮到唔介意 係咪懶大方 真係好撚肉酸 我就唔信去到三月佢班仆街無諗過追不敗 扮乜鳩

早兩日先爆完閘入阿狗到j不敗 琴晚就斷撚左不敗 唔知猁點睇呢隻敗家狗

佢係曼迷

真係好唔想猁奪冠
隊波明明冇乜野，啲球迷真係最撚垃圾

隊波都無野？

琴晚應該無出vvd
唔係點會對屈狗都輸3球

BONUS, 平常心

其實望到利前幾場已經覺得唔對路
覺得利總會輸起碼一場 但無估到係watford
而家只係希望唔好因為肺炎拎唔到英超

利申 真係利

拉

其實上場已經好彩
根本就唔值得全季不敗

不推文

嗱嗱嗱
你中文能力差係唔關利物浦事架
咪拉埋成間球會陪你落水，人地踢波咋

如果輸比屈福特冇感覺
輸歐聯決賽就有感覺
咁就唔係「都係咁啦」

一係你自己講清楚你個前文後理係乜春囉

假利先會嬲
真利係唔會覺得隊波贏到波
由第一場到第三十八場都會覺得對手贏硬利 輸波都係預料之內

開心
呢場證明到自己真係由心底反利

同球迷比算係九牛一毛

有資格笑嗰隊咪又係歐霸32強出局
聯賽排第十，得番歷史可以丁下
或者丁下當年歐冠最佳紀錄係亞軍咁囉
下季有冇歐戰都成問題

成隊波踢到舊屎咁可以話一個球員害哂全隊冇不敗
連勝咁多場屌你打尾二輸三球未入番三球囉
睇到我幾開心

你唔講下你隊波用幾多錢 你唔講下你隊波賺幾多錢 你唔講下財富榜排第幾on9...淨係講成績咁膚淺咖？

見撚到啲串撚柒柒嘅猁就好撚想屌

英超不敗奪冠只得1隊

阿狗仔衝哂出黎 失眠左幾日？🤪

利撚谷左廿鳩幾年
今年終於射得出（應該）

出面打生打死

冇歐戰就冇歐戰囉 有撚所謂咩 做球迷最緊要有品 無論贏輸都要謙虛啲 咪撚串撚柒柒每隊波都有高低起跌咖啦 傻西 你隊猁咁撚勁 年年攞英超歐聯囉 攞得個一年英超就串撚到馬撚咁 真係鬼唔撚望鏝後上

望撚住班死黑警緊係嬲啦

有$都唔用得係咩道理😄 我地皇者利有造數咩？定你記錯左個隊係鏝城呀

邊隊係榜首 到拎唔到冠軍個日先衝出黎啦 死阿狗

我地目標前4喎 邊有話想拎冠呀 其實預左聖誕快車就崩盤 今年又第二了 加油呀鏝城 差22分姐 你得既

上年俾鏝追過左 係咪有段潮文
咩無領先開 唔習慣？

其實啲猁真係幾撚無腦 有錢就等於一定要用？

我地利記準備用史上最高分拎冠呀
阿狗不敗奪冠係幾多分？ 過唔過百呀

知唔知一個古天奴賣左幾$
有時真係唔想串7你班阿狗

冇一隊波冇衰野，隊野算係咁
但啲球迷正宗食屎狗
又仆街又唔撚認
衰撚過獌狗

今季最強敵人： 武汉肺炎 ！

拎唔到不敗呀，唉喲

準備？同未來熱一齊J未來啊？你唔撚比你輸撚晒咖？不敗就係不敗 咪撚咁眼紅

賣一個就串撚到咁 我阿賣撚咗幾撚多個隊長啊 咪迫我笑9你啦 有你呢啲球迷真係好撚肉酸啊

失望一定有
樓主呢 d稻草人 post

咁阿仙奴賣人係特別蠢 藍斯

睇黎有啲人真係好嬲

咁啱阿仙奴轉緊新政策姐 少數例子

J 唔出 谷住谷住

連到四個歐聯就得啦

不敗係一個歷史，最高分又係一個歷史
不過你地做唔到最勁嗰個不敗得黎又最高分拎冠咁囉

拎英超冠軍都要驚俾人笑
嬲都嬲自己點解輸尾二破金身啦

出現了
懶大方其實谷到震住打字

下體會一場幫佢地破功

呢個真

阿記都得架 差十分就可以降落英冠創造歷史

只係想同佢講 利記用既$係賣人拎返黎 唔係佢所講既亂用$

完全無 lead廿幾分嬲乜
係阿迷先care姐

會唔會輸開有條路

但依家J唔到不敗我就好想笑

雲加真係好勁

Sarr要變到同拉膠一樣俾痢打小人了

如果依家開始不勝會唔會冇埋英超?

講真無嬲 平常心

利物浦為咗香港輸一次，唔好再笑佢啦

唔出奇海鮮波

Sarr要變浮屍了

廢物浦唔係講少

最緊要有平常心

屈福特好波

唔廢啦 英超拎硬 歐聯主場踢又要反cup

猁迷: 當幫下人護級

隊波真係無乜野 係啲球迷真係好撚煩
一朝得志 就周圍點火 又成日拉曼狗落水
今年領先緊成廿二分 睇嚟都無走雞 有排煩

收左迪路飛奧咧又唔使計嘅

猁撚拎唔拎到英超都咁撚串㗎啦

拎到英超咪又係淨係串到熱刺

點會啊 班友依加氣焰大到撚曼狗同阿記無歐聯位 到時比佢地拎到 做風紀都似

阿狗迷真可悲🥺
瘋狂ff利迷為冇左不敗勁傷心，嬲到震
又因為破唔到雲加不敗紀錄係咁衝出黎打J
好似前記得左你地早幾日歐霸d事咁

我嬲係嬲，不過係嬲踢到成pat屎咁
平心而論， 唔係武漢肺炎既話要奪冠真係好大機會，都冇咩傷心

不敗冇左咪冇左，始終英超咁大競爭，真係好難，
雲加當年好撚勁又係真，
但都係十幾年前既事，
J咁耐歷史有咩好意思，咪同之前成日比人笑既利迷一樣

真係唔明，而且有d覺得你地心理唔平衡，有d可憐

買定左花生

copy人地

本身歐霸都柒左就有自知之名就應該唔出聲揾隆捐
衝出黎柒之餘如果之前係屌過雲加既更加無恥

算啦，隊波而加柒到咁，係心理有d唔平衡，痴痴地線架喇同情你地
當年垃圾利學神時期我都痴痴地

哇 輸左波又出黎做怨婦 阿狗隊波點柒都唔及猁迷柒

唔好挑戰利身浦迷，你輸撚硬

捧得猁都癲癲地
又藍屍鐵膠又癲佬

利身浦嘅岸鳩唔係網上鍵盤戰士咁低層次，現實生活中戰鬥力更高

屈福特就算降班 球迷都夠笑1年
主場迎戰高自己50幾分嘅利物浦
破佢金身兼炒3粒 大黃蜂針死猁

上年已經做緊啦

話唔定今年比武漢肺炎搞到腰斬呢

最衰⋯⋯⋯！

唔記得之前死阿狗開過個post問利迷點搵歐霸link？ 嗰陣阿狗氣焰都幾大wor咁

真係J撚死
破人金身 一定超爽皮

當年雲爺爺帶隊頂住壓力到最後不敗真係超勁

風水輪流轉啫
勁嗰陣就串鳩人 而家俾人串返又唔開心

拎唔拎到都當利狗咁撚成世架啦

唔知以為藍絲係老婦好撚勁

對比蛆啲垃圾中場，藍絲算勁架啦

自己平日起哂咁燈自己隊波又扮踩
人地講就嬲鳩

場場咁多燈post
衰咗就話唔care不敗

唔講以為冇左個冠

只許州官放火

樓豬點睇佢地今晚繼續嬲佢地同市既球隊

好多唐氏著利波衫

尋日嬲完，今日又嬲

歐聯等出局啦

谷咗大半年終於有機會串下利狗最慘係輸完仲lead緊廿分

谷左半年啫，總好過你地谷左幾乎三十年

浸酸味大到可以煲醋

買撚左成年聯賽對家終於贏錢
仲要見55分鐘2:0都仲有1.2倍
車哂成個馬會D錢落去賺返20%
你話嬲唔嬲
入到3:0放心哂

毀利安

陰啲陰啲咁J
笑撚到出精

唔嬲
足總盃呢啲飛機盃我猁唔希罕

呢2件撚樣嚟

琴晚嬲唔嬲

利咪淨係識用勝利十一人

訓了 準備好聽朝起身還我清靜波台

訓唔到

推定

ok

笑撚死
牙祖安廢撚到

到你失眠

今晚又嬲唔嬲

放棄所有盃賽，專心聯賽姐

牙諾嬲撚到

笑到傻

龍門送左三球比對手

阿祖安

反利呢條路真係好易行

垃圾利

猁呢隊波無論癈定勁都咁多嘢笑

唔嬲
歐聯呢啲我猁贏夠啦比其他隊贏下